{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051610",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 당근료칸풀빌라"
    },
    "text": "注意事項 客室に備えられたウェルカムティーをはじめ、すべての物品(お菓子、飲み物、ビール、コーヒー、ラーメン、水など)は追加支給不可です。 客室の安全と火災予防のため、客室内の魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は持ち込みが禁止されています。 ホテルルームの客室は朝食/夕食の提供はしておらず、別途購入することはできません。 人数追加が必要な場合は、ご予約後にお電話にてお申し込みください。 入室は15:00に、退室は11:00に行われます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューができない客室は、キラキラ、ドキドキ、ニコニコ(101号、102号、201号、202号)です。 バーベキューが利用できる客室はホテルルーム(101号、201号、202号、301号)です。 バーベキューをご利用の客室のうち、ホテルルームは電気グリルをレンタルでき、追加料金はありません。 スペースが残る屋外テラスバーベキュー利用客室はホテルルーム(101号、202号)です。 室内テラスバーベキュー利用客室はホテルルーム(201号、301号)です。 バーベキューの利用時間は制限がありません。 バーベキュー場以外の客室内部ではグリルの使用が不可能であり、当日現地にて決済が可能です。 メゾネットタイプのスパ客室には専用キャンプセットが50,000ウォンでレンタルでき、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児の場合、乳幼児基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 24ヶ月以上から追加料金が決済され、幼児は0歳から23ヶ月まで、子供は24ヶ月から7歳まで、大人は8歳から区分されます。 人数追加が必要な場合は、ご予約後にお電話にてお申し込みください。 フルヴィラを利用する客室であるキラキラ、ドキドキ、ニコ101号、102号は基本28度のお湯が提供され、32~34度の無料ぬるま湯を追加すると10万ウォンです。 利用期間は四季で、利用時間は制限がありません。 ご利用の服装は水着とラッシュガードで、お支払いは現場で行われます。 スパの利用客室はキラキラ(201号、202号)、ドキドキ(201号、202号)、ニコニコ(201号、202号)、ホテルルーム(101号、201号、202戸,301戸)です。 利用時間は15:00から23:00までで、利用服装は水着とラッシュガードです。 入浴剤は使用できず、利用は無料です。 ペット同伴の可能な客室はメゾネットタイプのスパ&ホテルルームで、重さが5kg以下の場合は1匹当たり40,000ウォン、10kg以下の場合は1匹当たり60,000ウォンであり、最大3匹まで可能です。 ペット用品は提供されておらず、ペットスパへの入浴は禁止されており、お支払いは現地で行われます。 その他の施設としては駐車は無料で提供され、一酸化炭素検出器、煙検出器、消火器があります。 朝食/夕食が提供される客室は、キラキラ、ドキドキ、ニコ101号、102号、201号、202号です。 ホテルルームの客室は朝食/夕食の提供はしておらず、別途購入することはできません。 朝食は2~3人前まで基本無料で提供され、追加人数は別途購入する必要があります。 朝食メニューはアワビ粥とおかずで、利用時間は9:30から9:50までです。 夕食メニューは寿司おまかせ、ロブスター、ヒノキ海鮮蒸しで、利用時間は17:45から18:15までです。 順次配送されますし、入室に遅れる場合は事前にご連絡いただければ客室内にお入れいたします。 同じ時間帯に人数が集まる場合、利用時間が。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルカムティーは追加支給されますか？",
            "answer": "いいえ、ウェルカムティーや他の物品は追加支給されません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火焼きは禁止されています。火災予防のためです。"
        },
        {
            "question": "炊事道具やグリルを持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人的な炊事道具やグリルの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で朝食や夕食は提供されますか？",
            "answer": "ホテルルーム以外の客室では朝食や夕食の提供はありません。別途購入もできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、人数追加が必要な場合はご予約後にお電話でお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができる客室はどこですか？",
            "answer": "バーベキューが利用できる客室はホテルルーム(101号、201号、202号、301号)です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ホテルルームの客室では電気グリルを無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は制限されますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューの利用時間には制限はありません。自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室はどこですか？",
            "answer": "スパ客室はキラキラ(201号、202号)、ドキドキ(201号、202号)、ニコニコ(201号、202号)、ホテルルーム(101号、201号、202戸、301戸)です。"
        },
        {
            "question": "スパ利用の時間と利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "スパの利用時間は15:00から23:00までで、利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプのスパ&ホテルルームでは最大3匹までペットを連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、キラキラ、ドキドキ、ニコ101号、102号、201号、202号の客室では朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "夕食は提供されますか？",
            "answer": "はい、キラキラ、ドキドキ、ニコ101号、102号、201号、202号の客室では夕食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューはアワビ粥とおかずです。"
        },
        {
            "question": "夕食のメニューは何ですか？",
            "answer": "夕食のメニューは寿司おまかせ、ロブスター、ヒノキ海鮮蒸しです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は9:30から9:50までです。"
        },
        {
            "question": "夕食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夕食の利用時間は17:45から18:15までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1124,
        "QA": 699
    }
}